香港幾十年黎個天都未試過咁好

因為大陸未開廠

將軍澳隧道未出都望到山頂

張圖觀塘

ching坐咗幾多年？